靴里拉加盟巴黎理由曝光

留多兩季跌少少就好似Young咁俾人屌到pk
之前踢幾好班垃圾球迷鬼會記得
咁大個版喺隔離緊係早走早著

官方確認左再推一推

山神未嚟個陣吹奏到全能到仆街，依家先一年幾已經賤過地底泥

羊真係好掂

早一兩季都仲俾人讚緊 而家又俾人屌

果D 都係勝利球迷